想請教下網上識到另一半的人

或者係交友app識到另一半的都想請教下
由初相識至第一次見面你地用左幾耐時間
想參考下

由第一日開始傾計到約出黎見面用咗9日

用咩話題

你指係網上定第一次見面？

網上

最快3日

第一個ex 識左6日左右出黎見, 一個月散左
第二個識左都係7日左右, 兩個月散左
第三個識左4日, 四個月散左
第四個識左5日見面, 拍左十一個月
去到E家果個都係識左7日就見

去不去街？用咗1日

兩三星期見面，然後一齊咗，直到目前已兩年半

勁

分享下生活大小事。一開始佢有意無意咁話想約我出去，又會問我出街約咗邊個點解唔約佢，之後咁岩嗰排我又有鬼片想睇，佢又唔驚睇鬼片，就約咗出黎睇。

4月認識 6月開始一大班人見 8月私約 9月一齊

唔好介意我問深d
其實有咩因由可以咁快約到出黎見

咁你一定好靚仔

天時地利人和齊晒咁滯

傾咗半年到先第一次見 見完就一齊咗

計落其實都係用左兩個月

咁期間有冇話約左幾多次先出黎？

其實無心
係交友app打左段野貼張夜景圖
之後有條女留言 見幾好傾就pm
吹左兩日對方就話出黎食飯
食完飯去cafe飲野 俾佢錫左咀
咁就一齊左半年
到最後發現原來我係第三者 佢仲要有左我B.B.

全部散拖有咩好參考

傾左一個月見第一次面 然後再一個月一齊左
宜家年半有多

咁巴打你有咩打算？

而家d女好恐怖
同你講單身但係其實有男朋友
我喺網上識至少3個係咁
仲要一識就摟你啪啪啪
我試過推過一個 點知條女話：咁係咪要等到出年先搞呀？

App無真愛

當時同佢講不如結婚
佢先自爆話唔可以 有一個同居男友
考慮過決定返返佢度

咁點解要呃我話單身

佢係某ig 女神 再講好易自爆

大陸女仔黎，只見了這一次，因為佢下星期已經上返去

咁唔好講啦巴打
去個旅行忘記呢d煩惱會好d

一日多啲就搞掂

點都好過做一世獨撚先

大陸女好主動痴線
第一晚見已經叫人去酒店
不過大陸d女感覺上好污糟
特別係深圳 睇過佢地wechat 可能全部都係外省留喺深圳打工啦 d生活好淫亂 仲要係男女朋友關係都可以share 女友俾人輪

識過幾個都傾少過一個月就出黎 有唔少都係好女仔黎

都成年前了
嗰下個心好灰 係 睇落佢蝕過我
但係我付出左感情 從此app都del了
同時認清左一樣野 港女真係好easy

大陸女仔好易約的嗎？

巴打唔好諗大陸女仔啦
佢地唔係易約 係chur返你轉頭同埋好有機心

有冇下文

捉實個timing
之前成日deep talk所以都熟
所以有feel就去馬了

wechat試過，但要就佢地用文言文黎打字，我又用開口語的關係，所以不了

用咩app多？

咁有冇，個次去咗食飯，佢22歲怕羞到爆，又瘦又細粒，樣中下，不過佢鄉下係外省，今次佢自己一個黎香港玩，急於揾人結婚。

agger

呢d正正經經做雞好過啦

冇, 不嬲主動開
開到話題傾到計 咪問下聽日食唔食飯/睇唔睇戲

有巴打解答咗，她們想早結婚，之後有人養，過煮飯家務湊仔既生活

你以為
拍過拖之後嘅空虛
同未拍過，係兩個層次

各種空虛！冷、冷、冷

我而家都同緊個群組識的女仔傾緊，只係一話約出街佢就用 呢個icon

半個月

有開始係ig傾咗個幾月
之係sc同wts傾咗半年先一齊
而家一齊咗8個月有多

同男朋友10月尾係交友app識 到2月尾先約出黎

係我不甘再受寂寞同孤獨纏身
九年前散左之後到而家都係一個人

你冇嘢呀？你遇過一個衰港女 就話所有港女 你都痴撚線嘅

唔好咁
巴打個傷都好重
我地做旁觀的係好難明個種感受
除非你經歷過先

傾咗一個禮拜就約
傾吓有乜戲好睇就一齊去睇

佢傷得好重 咁就要話曬所有港女are easy咩？
佢都只係遇過一個姐 又唔係千千萬萬個

咁之前有冇話約出黎見之類

港女喎？個個要金不要心，仲衰過上面啲女仔。好極有限

咁可能佢對自己無咩信心 同埋唔係個個女仔都敢網上交友同出聚 多數第一次出都係見自己熟嘅女出先出 出多左就慣
我地都係群識架
個陣谷聚前早啲見 谷聚後又一齊搭車返屋企
唔記得講埋 依家兩年半了

你係楊過？

起app傾左幾粒鐘
然後轉whatsapp
一個星期就約左出黎
跟住就一齊左
利申 大家都a0

係高登識 出左黎幾日就決定一齊
但係琴晚被分手 一齊左六年

你上去啦 記得唔好帶條蝗婦死落黎

切J都唔揀港女，上面嗰啲都差唔多㗎啦，拍下散拖，玩下算

咁我要同佢谷聚見就難d
因為佢離開左谷

有 但個陣大家都以為大家講笑
到傾到好耐先真係話出黎見

都隔左3至4個月先見第一次
之後一直chat先開始曖味 開始一星期見一次
之後sem尾完左就2日出1次街
最尾撻著左

臭閪港女，啲品性差到爆，成日無厘頭發癲，有閪大晒咩？

可能唔夾 咁我都唔係好識點搞好
盡量keep住同佢講野而佢又唔係煩厭就可

冇咁誇
只係當時散左之後都冇心情
唯有寄情工作

撐你呀巴打 真係唔好揀港女 希望你可以保得住你條jer jer 仔啦

值得參考

多謝你先
我唯有再落力d

識咗12日就見
第一日見就漏咗銀包喺佢度
第二日佢拎返比我就一齊咗

唔係個個都係咁嘅

今晚扑野夜唔夜

切1寸仲有11寸用 ，臭閪港女隔住mon都聞到臭

無視佢啦
我只係想和平討論啫

識左2，3個星期就岀去
已經拍左拖一年幾
見曬屋企人，差不多同居

準備結婚未

我都想

加油 盡量試下打情罵俏mode 唔好太過你問我答咁

其實咁可能仲好
我以你為目標

乜個個見一次就一齊咁癲既 我仲以為起碼約2，3次先

傾左一星期就岀黎見面

識左一個月，表左白先約出嚟見面，一齊左兩年八個月 但都係唔建議表左白先見

雖然第一次見就一齊有d唔真實
反正我信了

二月開始傾 六月出黎見 七月一齊左
而家一齊左兩年半

有feel就自然一齊啦
雖然覺得有d快
但係有d野要一齊左先瞭解到既

你地會同網上識既女仔日日都傾? 如果佢有睇完信息無覆到, 會唔會隔一隔再搵人

識左個半月左右先約女朋友第一次出黎食飯 中間都有不停咁錄音同whatsapp
因為想比佢知道我係認真想識一個女仔去發展 唔係呃閪屌 所以都慢慢黎 等兩個有時間去了解對方 然後先約出黎見面 咁個氣氛會好啲
之後都有再約多兩三次先表白
不過識左幾耐之後先見依啲野因人而異架姐 有feel既識左一個星期都一齊左啦
加油啦巴打

識左大半日
個晚無野做約出黎食個便飯
本身諗住見下朋友咁算
點知出到黎大家啱feel 就一齊左

本身係一班人識（大部分都係第一次見）然後我地兩個自私傾又自私約（都係出去食個飯），呢個狀態維持咗兩個月左右又知大家中意對方就表白一齊 就嚟5年

做乜起哂槓啫
我有無提過所有先 都無

咁睇得起我

表明左係黎溝佢的算唔算

加油啊！巴打

你啱

多謝巴打

識咗3個月就出街，第一次出街就一齊
一齊咗5年半

我而家女朋友都係網上識
俾人hurt過之後起碼3個月唔敢拍拖
同呢個一齊都考慮左成個月
布家差不多年半了
不過佢身邊好多厹

個個都傾左無耐就出街
一兩次就拍拖 係未無伏人 個個都咁順眼就一齊咗

講咁耐. 用咩APP識

大家都咁快就見
同男朋友打機識 係game識左4月之後先交換電話
跟住過左半年先見面

恭喜巴打

最快係你

最快3日，不過其實一般都一個禮拜之內，有一半情況仲係女方提出見下面

傾咗幾日就出嚟，見咗兩次就拍拖

趕走厹，人人有責

用咩交友apps

會唔會怕伏

用得app識都預左身邊多架喇
試過同靚女fd放蛇 是但放張相上去一個鐘收到60個pm以上

可能我都pm過都唔定
（好彩冇下文）

試過識左三個月先見 變左好朋友
然後同現任識左兩個星期就第一次見 同日就一齊左
就咁聽連自己都覺得好兒戲 但如果係適合既話時間長短都冇關係既

我反而未試過pm人
始終有個心理關口 形住玩app好危險
個app都係嗰時同初戀分手朋友叫試下裝
一直放置play
得閒放下野食相咁
次次都係人地主動hi

我估2個禮拜左右出黎見面
依家婚已結

Agger

無伏過，因為一兩日如果肯傾都了解到唔少嘢，例如鍾意睇咩戲，去邊旅行，做乜運動多。如果連以上幾個問題對方都答得唔好，可以收線。

有d羨慕

其實大家究竟用咩交友app

人生贏家
咁你地拍左拖幾耐

傾左一星期出黎食飯
除夕倒完數就一齊左
利申 一齊左五年幾 上年結婚

Keep住傾左2個月
中途出過4次街
係因為約到平安夜先覺得有啲機
但唔建議咁早表白，真係岩feel對方又有啲暗示先好去馬

衣家一齊左年幾 見哂家長
但講真 玩得交友app你就預左有好多競爭對手
唔好當人地得你一個
其實做番自己就可以了 岩既咪一齊 唔夾既咪bye
祝樓豬搵到真愛

lihkg

又黎佢一個=All港女

可能係我心急先開post咁問
又或者係我係想有人同我講唔關時間事先咁問

傾兩星期 見第一日就扑左 差唔多一齊一年

又一個人生贏家

傾咗幾日 見面之後就認定咗大家
申利：本身唔清楚對方 所以唔算太有好感

我有無講過all先

咁易果d 巴打係咪本身都好有market
講兩句就無左影

承你貴言先

之前玩交友app都有成功約到出黎
只係出到黎對方真人同相有好大出入
其實差少少我都接受到，但個次真爭太遠

單獨同佢傾計開始計起七日
我都驚訝點解咁快
之前ex係ig識又係七日咁上下

上網傾左兩個月先約第一次見面
見第三次就拖手一齊左
而家差唔一齊左半年仲係熱戀期

加油啊 主動關心同主動搵下人 日子耐左就會感動

呢度係連登

13年前用
Chatroom識，之後用icq,msn傾計
傾左大約三年，第一次見
之後九個月內再見6次一齊左
而家已經結婚

如果佢立心不良好易當你兵咁撚

討論下啫

咁快露咗底牌？

真係比心機現實識仲好

d人講既野

信一成好啦

無間斷咁傾左一個月就第一次見
相處左一個半月岩岩一齊左

個分別有幾大

傾耐d了解多d卦
但我覺得好多時做朋友會有一面
拍拖又會係另一面
由其係想追對方自然會將最好呈現
但可能到拍拖係第二回事
就算識左成年幾兩年
都唔代表真係了解曬佢

兩個星期左右 識左兩個半月一齊 就快一年

絕對同意

傾左一個月先見
一見面就一齊
依家一年有多

一開頭都係見人係ig女神 先會一齊姐
錫一啖就一齊 你都幾easy
比個咁既女人hurt一hurt，就講到所有香港女人都係衰咁

想問下其實係咪玩依d app要有番咁上下靚仔先成功

邊敢約

傾咗2星期就見面
食過幾次飯 睇過幾次戲 個幾月之後一齊咗
一齊咗大半年
覺得好多嘢都好夾 打算過幾年結婚
一齊計劃緊儲錢

識左個半月，咁啱係節日佢就約我出黎

傾左近一個月
第二次見面 就一齊左
呢家拍左1年五個月

上網識咗大約一個星期約咗出嚟之後一齊咗
到宜家差唔多六年

仲要咁多見一次就一齊

我就一星期 但一開始係一班人見 之後試過單獨見 但完全冇野講囉

冇野講都一齊到 ？

勁喎，師兄

我同我男朋友係skout識 識左1-2星期就見面
之後就一齊左五年到而家 我自己都覺得幾神奇

可能開頭唔熟丫 但大家同一間大學 咪係canteen食飯囉 點知dead air 之後熟少少就多野講左 但都係一大班咁出街 12月31就單獨約睇煙花 佢想拖我 但我甩左佢手 點知佢唔放棄 一個月後就正式一齊 由識到一齊需時半年

呢位巴打...

上網傾左1星期之後約出黎
3日後一齊左
拍幾年拖結婚
結左婚幾年
小朋友2歲

同現在女朋友15年認識
我地17年年尾先見第一次面
見完之後一齊到依家，認定左對方係The Right one

利申:我香港🇭🇰，佢台灣🇹🇼

keep住傾定隔幾耐回一次
其實真係苶咁多話題

應該咁講 好傾既咪大膽啲開聲約 真係唔駛驚會太快
隔住個mon傾感覺始終唔真實 同埋一日唔見真人你都唔會知係可以拍拖定做朋友

討論區識，拍緊第九年

唔知算唔算

我唔覺得時間關事
大把人拍拖n 年結婚十年先離婚

世事被你看透了

由識到拍拖 三個月

岩岩慶祝完結婚周年

個一個月基本上都日日秒回
當然大家中間有野做有返工做野就停一停
有wo好多野傾
因為細個咁岩住同區同學校
由細傾返到大好多話題

我自己都試過拍六年分手，嗰陣識左半年先一齊
你問我，兩個人相處講到尾係睇有冇心同成唔成熟多，咩夾唔夾其實係人都唔會完全同另一個人夾，只係有心同個唔太低b咁就會長久

識左一個禮拜話覺得好好傾 好岩feel想同我發展
呢頭約我出黎話中意我 我話對佢有感覺 但想要認識多排先唔想咁兒戲
過多一個禮拜就block左我 睇佢ig已經搵到女朋友嚕
果然真係唔可以投放太多落個交友app
可能係我on9 唔識分散投資
只係有啲hurt啦

一日

用sweetrxxx識
拍咗4個月
尋日啪咗

好似斷斷續續識咗一年先見
半年後一齊咗 到而家兩年

認識兩個月後一齊
已經一齊左一年多

眼角太高玩app玩到頹
又唔係急住拍拖，但做太耐朋友後都會無下文

傾咗個零禮拜就第一次見面
一個月之後就一齊咗到宜家
都拍咗兩年幾

3日

[comment]傾左7日開始約，第9日約到動物展，第14日再約第二次一齊埋錫埋，第21日開罐頭，第264日now[/comment]

巴打用咩app識另一半

6月識，9月第一次見，11月一齊

無人就玩咩app

有無啲係見面前大家都多野傾
但見完面反而少咗野講但又有keep住傾下
而最尾又一齊咗既例子？

我岩岩都6年分左
又係識左半年

認同你講法 真係睇有冇心就知

一齊左咪仲慘

你唔識say no ?

本身傾左一年多對佢有feel既都，中間無啦啦冇再揾大家 之後係2017既12月佢突然揾返我 之後就拍左拖

傾左兩星期多啲 就約出黎 之後就一齊左

感覺好多人都係吹水

咁你咪成日要飛去台灣見佢？

試過見第2次就扑

有時我去台灣，有時佢黎香港

咁樣都幾燒錢 機票

點解大家冇搵大家？

我唔識分散投資 通常有一個岩傾就唔會理其他人
做唔到個個都flrit

點解呢度講到咁美好，咁順利嘅
警訊入面個d唔係咁架喎，唔通警訊呃人嘅

搞到我都心郁郁想試下tim

其實好多人都孤獨寂寞又冇乜朋友
上網識個異性約出黎好快就會有FEEL

可惜我見過幾個都唔o岩feel

又真係無朋友...
唔係無嘅，只係好難約，變到唔想約
搞到自己都覺得無哂朋友
都開始諗下識下人，起碼對方唔識嘅，
有D野可以大膽D講，大膽D傾

但你地都係放張真人相出黎?

我自己冇放相
所以好多人都唔覆

但有d keep住間唔中覆下傾下傾耐左就交換相再出黎

兩三個月一次
搵得到既

介唔介意你講你幾多歲開始玩??
有無D咩APP推介下

幾日到幾個月不等....

睇你同對方既互動....

遇過d會主動問我幾時出黎見面，但大部份都傾左好耐，而冇見面 或 已經無乜聯絡。

前度係交友app識，兩星期左右見面and一齊左，不過後尾有d事又分左手

Text兩個月，約見一個幾月，暫時拍咗三年半

Text左兩個星期就見面
兩個月後一齊左

連登

半個月見面 一個月一齊

你個樣柒先唔得啫
現任同ex都係玩app識
兩個識咗半個月就一齊

咁都要了解下既

話題傾得深入就得㗎啦
做朋友嘅了解得幾多？
更何況做朋友同做情侶完全係兩回事
就算你本身覺得佢好好，到拍拖之後都可以變做第二個人咁
身份唔同咗就自然好多嘢嘅比重都唔一樣
主要性格，喜好，目標，同一啲符合自己嘅條件ok，咁咪去馬囉

仲有啲就係，隔住個電話好多嘢講，出到嚟無嘢講都會有
食飯俾錢，睇戲會唔會好滋擾呢啲你都要見過面先知

男朋友係高登群識
佢係群主 成日聚會
見得多慢慢就會熟
佢自己話用一年時間慢慢由唔識唔熟到得到信任再追
依家結埋婚😂 下年先補擺酒

而家就快2年
利申：90後

由識到見面用左兩個零星期
再過兩個零星期一齊左
拍左兩年，下年結婚

又試過傾咗兩個星期，一見面就話上我度，一嚟就扑咗

絲打點判斷係呃西屌定真愛？

時間證明一切掛
同埋唔好咁快比人摸身摸世 比個西人屌囉

咩apps咁chur

奉勸各位巴絲帶眼識人
現狗公姣西橫行
金玉其外 敗絮其中
日久見人心啊啊

其實係app識會唔會好無安全感？

其實可以用咩籍口約出黎 次次傾都咁上下就冇晒話題 然後就完

睇左xxx未，約睇戲

佢係網上面講既野 你都唔好信
直到佢有圖prove 到

跟手約埋食飯？

當然啦 飯糖水都得乛⼀⼀乛

臨尾係咪一定要送人返屋企

新手有野請教，係app識左個女仔幾好傾，交換左ig兩星期。但都係我主動搵，傾得幾開心個陣佢又會已讀不回，係咪人地都無乜興趣？

3-4日左右
咁啱係附近就見下面

之後就一齊咗到而家
兩年幾

拍拖就話送啫，朋友階段都送好似做多咗

第一日見到一齊十幾日 一齊咗兩個月就結婚

原來係咁 長知識了！

最近兩個都係大約兩星期約到出黎

就睇對方 對你有無好感
俾你送 你就成功了一小步
唔俾都無辦法
。
。
。
但我覺得最好扮哂野都問下不如送你反屋企

唔比既話係咪即係代表冇機